有無清中意訓教嗰陣用條撚頂住女女個ass

之後唔知點解會吉左入去

鍾意頂住男朋友個ass

有次扑完訓 條女想試下插住訓
入左之後我忍唔住郁...然後內射左

其實插得入去 都好難會訓得著

一個轉身就拔劍啦

之後發現條褲濕曬

平時冇咩事都會頂下 癮黎

岩岩識果陣就會,耐左乜都厭啦

同女女一齊左兩年都會咁

條女話真係想插住訓 我忍唔住郁 佢又配合